我真係笑能死, 革命kol+喜劇秦斗受逼害流亡冇人講?

Btw 仲有冇人未知bob叔好有錢+後生好fit+後生玩攬球+bob叔喊+bob叔落老蘭+bob返叫過雞+bob叔媾過女+bob叔有老婆？

bob有成幾億身家

佢仲有好多勁野仲有好多人唔知

bob咁大件事冇人講？

bob返 is who ?